{"Account Created.":"계정이 생성되었습니다.","View in browser.":"브라우저에서 봅니다.","All Rights Reserved.":"판권 소유.","Hello,":"안녕하십니까,","We are happy to register on our platform. To complete your registration, click on the button below.":"저희 플랫폼에 등록하게 되어 기쁩니다. 등록을 완료하려면 아래 버튼을 클릭하십시오.","Complete Registration":"등록 완료","Yours sincerely,":"진심으로,","Account created.":"계정이 생성되었습니다.","Activate Account.":"계정을 활성화합니다.","Use the code below to complete your request on our platform.":"아래 코드를 사용하여 당사 플랫폼에서 요청을 완료하십시오.","Security Token":"보안 토큰","Security token generated.":"보안 토큰이 생성되었습니다.","Error generating security token.":"보안 토큰을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다.","Queried security token validation.":"보안 토큰 유효성 검사를 쿼리했습니다.","Error validating security token.":"보안 토큰을 확인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Authentication profile created.":"인증 프로필이 생성되었습니다.","User profile created.":"사용자 프로필이 생성되었습니다.","Added image to user profile.":"사용자 프로필에 이미지를 추가했습니다.","Added image in authentication profile.":"인증 프로필에 이미지를 추가했습니다.","Notification triggered.":"알림이 트리거되었습니다.","Invalid authentication model.":"잘못된 인증 모델입니다.","Error registering authentication.":"인증을 등록하는 동안 오류가 발생했습니다.","Authentication not found.":"인증을 찾을 수 없습니다.","Authentication previously validated email and mobile.":"인증은 이전에 검증된 이메일 및 모바일입니다.","Authentication pending email validation.":"인증 보류 중인 이메일 유효성 검사.","Authentication pending cell validation.":"인증 보류 중인 셀 유효성 검사.","Error verifying user registration, invalid signature.":"사용자 등록을 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. 서명이 잘못되었습니다.","Error verifying user registration.":"사용자 등록을 확인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error loading permissions.":"권한을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error logging in.":"로그인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Authentication token generated.":"인증 토큰이 생성되었습니다.","Login performed.":"로그인이 수행되었습니다.","Error logging in, authentication did not complete registration.":"로그인 오류, 인증 등록이 완료되지 않았습니다.","Error logging in, authentication blocked.":"로그인 오류, 인증이 차단되었습니다.","Error logging in, authentication not found.":"로그인 오류, 인증을 찾을 수 없습니다.","Loaded datatable data.":"데이터 테이블 데이터를 로드했습니다.","Error loading datatable data.":"데이터 테이블 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Registry data loaded to be viewed or changed.":"보거나 변경하기 위해 로드된 레지스트리 데이터입니다.","Error loading registry data loaded to be viewed or changed.":"보거나 변경하기 위해 로드된 레지스트리 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Updated record.":"레코드를 업데이트했습니다.","Error updating record.":"레코드를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record deleted.":"기록이 삭제되었습니다.","Error deleting record.":"레코드를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다.","Registration carried out.":"등록이 수행되었습니다.","Error when registering.":"등록 시 오류가 발생했습니다.","Data validation error.":"데이터 유효성 검사 오류입니다.","Without permission to register, authentication is logged.":"등록 권한이 없으면 인증이 기록됩니다.","Starting Tenant to create team in job.":"테넌트를 시작하여 작업에 팀을 만듭니다.","Created Team in job.":"작업에 팀을 만들었습니다.","Starting team in job.":"작업에서 팀을 시작 합니다.","Created SubDomain in job.":"작업에 하위 도메인을 생성했습니다.","Created Team Config in job.":"작업에서 팀 구성을 만들었습니다.","Added image logo passed via URL.":"URL을 통해 전달된 이미지 로고를 추가했습니다.","Added image logo default.":"이미지 로고 기본값을 추가했습니다.","Added image login passed via URL.":"URL을 통해 전달된 이미지 로그인이 추가되었습니다.","Added image logo default":"이미지 로고 기본값 추가","Registered default form settings.":"기본 양식 설정을 등록했습니다.","Registered Permissions.":"등록된 권한.","Error registering team in the job.":"작업에 팀을 등록하는 동안 오류가 발생했습니다.","Password Recovery.":"비밀번호 복구.","Password Recovery":"비밀번호 복구","Click on the link below to retrieve your credentials on our website.":"아래 링크를 클릭하여 당사 웹사이트에서 자격 증명을 검색하십시오.","Password recovery request valid for 60 minutes.":"비밀번호 복구 요청은 60분 동안 유효합니다.","Authentication requested password recovery.":"인증 요청 비밀번호 복구.","Error requesting password recovery.":"비밀번호 복구를 요청하는 동안 오류가 발생했습니다.","Without permission to login, authentication is logged.":"로그인 권한이 없으면 인증이 기록됩니다.","Without permission to recovery, authentication is logged.":"복구 권한이 없으면 인증이 기록됩니다.","Authentication failed to recover password.":"인증에서 비밀번호를 복구하지 못했습니다.","Authentication recovered password.":"인증 복구된 비밀번호입니다.","Authentication load authentication data.":"인증 로드 인증 데이터.","Authentication has disconnected.":"인증이 끊어졌습니다.","Error accessing the server.":"서버에 액세스하는 중 오류가 발생했습니다.","Back":"뒤","Internal server error":"인터넷 서버 오류","We are currently trying to fix the problem.":"현재 문제를 해결하기 위해 노력하고 있습니다.","Email":"이메일","Password":"비밀번호","Sign In":"로그인","Forgot password ?":"비밀번호를 잊으 셨나요 ?","request-validate":{"model.modelReport":"보고서 템플릿을 선택하는 데 필요합니다.","format.formatReport":"보고서 형식을 선택해야 합니다.","social_reason.required":"사회적 이유를 입력해야 합니다.","social_reason.min":"사회적 이유는 5자 이상이어야 합니다.","fantasy_name.required":"판타지 이름을 입력해야 합니다.","fantasy_name.min":"판타지 이름은 최소 5자 이상이어야 합니다.","name.required":"이름을 입력해야 합니다.","name.min":"이름은 5자 이상이어야 합니다.","email.required":"이메일을 입력해야 합니다.","email.email":"유효한 이메일을 입력해야 합니다.","email.unique":"이 이메일을 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","email.exists":"이메일이 존재하지 않습니다.","email_attachments.required":"이메일을 입력해야 합니다.","email_attachments.email":"유효한 이메일을 입력해야 합니다.","email_attachments.unique":"이 이메일을 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","email_attachments.exists":"이메일이 존재하지 않습니다.","cellphone.required":"핸드폰을 입력해야 합니다.","cellphone.min":"휴대폰은 최소 11자 이상이어야 합니다.","cellphone.unique":"이 휴대폰의 계정이 이미 존재합니다.","cellphone.cellphoneValid":"유효한 핸드폰을 입력해야 합니다.","password.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirm.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password_confirm.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password_confirm.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirm.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirmation.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password_confirmation.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password_confirmation.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirmation.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","terms.required":"약관에 동의해야 합니다.","terms.accepted":"약관에 동의해야 합니다.","cpf.required":"CPF를 입력해야 합니다.","cpf.min":"CPF는 11자 이상이어야 합니다.","cpf.unique":"이 CPF를 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","cpf.isCPFValid":"유효한 cpf를 입력해야 합니다.","cnpj.required":"CNPJ를 입력해야 합니다.","cnpj.min":"CNPJ는 14자 이상이어야 합니다.","cnpj.unique":"이 CNPJ를 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","address.required":"주소를 입력해야 합니다.","birth_date.required":"생년월일을 입력해야 합니다.","birth_date.date_format":"유효한 날짜를 입력해야 합니다.","city.required":"도시에 들어가야 합니다.","country.required":"해당 국가에 입국해야 합니다.","district.required":"지구를 입력해야합니다.","state.required":"상태에 들어가야 합니다.","number.required":"번호를 입력해야 합니다.","zip_code.required":"우편번호를 입력해야 합니다.","zip_code.min":"이름은 8자 이상이어야 합니다.","start_date.date_format":"보고서 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_date.date_format":"보고서 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","start_event.required":"이벤트 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","start_event.date_format":"이벤트 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_event.required":"이벤트 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_event.date_format":"이벤트 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","visibility.required":"일정 비공개를 선택해야 합니다.","visibility.visibilityEvent":"일정 비공개를 선택해야 합니다.","type.required":"계정 유형이 필요합니다.","type.isValidTypeAccount":"계정 유형이 필요합니다.","balance_date.required":"날짜를 입력해야 합니다.","balance_date.date_format":"날짜를 입력해야 합니다.","message.required":"메시지를 입력해야 합니다.","genre.required":"장르를 입력해야합니다.","newCategory.required":"카테고리를 입력해야 합니다.","account.required":"계정을 선택해야 합니다.","form_payment.required":"지불 형식을 선택해야 합니다.","format_installment.required":"할부 형식을 선택해야 합니다.","number_installment.required":"할부 횟수를 입력해야 합니다.","number_installment.numeric":"할부 횟수를 입력해야 합니다.","due_date.required":"날짜를 입력해야 합니다.","due_date.date_format":"날짜를 입력해야 합니다.","favored.required":"수혜자를 선택해야 합니다.","value.required":"유효한 값을 입력해야 합니다.","value.isValuePositivo":"유효한 값을 입력해야 합니다.","value.notZero":"유효한 값을 입력해야 합니다."},"Login":"로그인","Don't have an account yet ?":"아직 계정이 없습니까?","Sign Up":"가입하기","Name":"이름","Cellphone":"핸드폰","Register":"등록하다","Save":"구하다","Password Confirmation":"비밀번호 확인","I accept the terms.":"약관에 동의합니다.","Recovery":"회복","Recovery Password":"복구 비밀번호","Recover Password":"비밀번호 복구","Recover":"다시 덮다","You do not have permission to access this page.":"이 페이지에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다.","Your registration has been completed, now we need to validate your email and cell phone to release your access.":"귀하의 등록이 완료되었습니다. 이제 액세스 권한을 해제하려면 귀하의 이메일과 휴대폰을 확인해야 합니다.","Now you can access our system.":"이제 우리 시스템에 액세스할 수 있습니다.","It was not possible to perform your registration at the moment, wait a few seconds and try again.":"현재 등록을 수행할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Need to enter the token.":"토큰을 입력해야 합니다.","Invalid token.":"잘못된 토큰.","Error validating token.":"토큰을 확인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Validate":"확인","Enter the code sent to your email.":"이메일로 전송된 코드를 입력하세요.","Enter the code sent to your cellphone.":"휴대폰으로 전송된 코드를 입력하세요.","Scan the qr code to complete the authentication.":"qr 코드를 스캔하여 인증을 완료하십시오.","We need to validate your email.":"귀하의 이메일을 확인해야 합니다.","We need to validate your cellphone.":"휴대폰 인증이 필요합니다.","Your registration has been completed, now you can access our system.":"등록이 완료되었으므로 이제 시스템에 액세스할 수 있습니다.","Request expired.":"요청이 만료되었습니다.","We need to validate your data before requesting password recovery.":"비밀번호 복구를 요청하기 전에 데이터를 검증해야 합니다.","Your access is blocked and you cannot request password recovery.":"액세스가 차단되어 비밀번호 복구를 요청할 수 없습니다.","Unable to request password recovery at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 비밀번호 복구를 요청할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하세요.","Updated password, now you can access the system again.":"업데이트된 암호, 이제 시스템에 다시 액세스할 수 있습니다.","Unable to complete password recovery, wait a few seconds and try again.":"암호 복구를 완료할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Your access to the system is blocked.":"시스템에 대한 액세스가 차단되었습니다.","Your registration has not been completed. Shall we finalize your registration?":"등록이 완료되지 않았습니다. 등록을 마무리할까요?","Invalid email or password, check the data entered and try again.":"이메일 또는 비밀번호가 잘못되었습니다. 입력한 데이터를 확인하고 다시 시도하세요.","Unable to login at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 로그인할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","You have been logged out via another device.":"다른 기기를 통해 로그아웃되었습니다.","Dashboard":"계기반","Continue":"계속하다","Messages":"메시지","See all messages":"모든 메시지 보기","See all notifications":"모든 알림 보기","Notifications":"알림","Settings":"설정","My Profile":"내 프로필","Logout":"로그 아웃","You do not have permission to access this page, check with your manager about your permissions.":"이 페이지에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 문의하십시오.","Enter your new password.":"새 비밀번호를 입력하세요.","Password recovery requested by authentication.":"인증에서 요청한 암호 복구.","Your password recovery request has been requested, check your email to recover your password.":"비밀번호 복구 요청이 요청되었습니다. 이메일을 확인하여 비밀번호를 복구하세요.","Confirm password":"비밀번호 확인","Your access to the system has expired, you need to login again.":"시스템에 대한 액세스가 만료되었습니다. 다시 로그인해야 합니다.","Mark all as read":"모두 읽음으로 표시","New Access":"새로운 액세스","A new login was performed at {location}, {device}.":"{location}, {device}에서 새 로그인이 수행되었습니다.","Select the Visibility":"가시성 선택","Select the Report":"보고서 선택","Select Format Report":"형식 보고서 선택","Select Account Type":"계정 유형 선택","Add string translate and translate all string":"문자열 번역 추가 및 모든 문자열 번역","Error translate file.":"오류 번역 파일.","Added string.":"문자열을 추가했습니다.","Error when viewing and approving string for translations.":"번역 문자열을 보고 승인할 때 오류가 발생했습니다.","Language %s loading.":"언어 %s 로드 중입니다.","Language %s updated.":"%s 언어가 업데이트되었습니다.","Translate: %s":"번역: %s","Delete string translate and translate all string":"문자열 번역 삭제 및 모든 문자열 번역","Deleted string.":"문자열을 삭제했습니다.","String not found.":"문자열을 찾을 수 없습니다.","Error deleting string for translation.":"번역할 문자열을 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다.","Initialize Translate":"번역 초기화","Translate initialized.":"번역이 초기화되었습니다.","Translate already existing.":"이미 존재하는 번역.","Error starting translations configuration files.":"번역 구성 파일을 시작하는 동안 오류가 발생했습니다.","Initialize translate":"번역 초기화","Total translations %s string from %s language.":"%s 언어의 총 번역 %s 문자열입니다.","Model created successfully.":"모델이 성공적으로 생성되었습니다.","Tenant not initialized.":"테넌트가 초기화되지 않았습니다.","Invalid login request, user other than authenticate.":"잘못된 로그인 요청, 인증 이외의 사용자입니다.","Authentication has no permissions required.":"인증에는 필요한 권한이 없습니다.","Generated ID length is bigger then table field length":"생성된 ID 길이가 테이블 필드 길이보다 큽니다.","Error generating files for downloading spa.":"스파를 다운로드하기 위한 파일을 생성하는 중 오류가 발생했습니다.","Error generating files for downloading report.":"보고서를 다운로드하기 위한 파일을 생성하는 중 오류가 발생했습니다.","Error generating files for downloading flutter.":"Flutter를 다운로드하기 위한 파일을 생성하는 중에 오류가 발생했습니다.","Error validating language.":"언어를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다.","The data provided is invalid.":"제공된 데이터가 유효하지 않습니다.","Created config websockets team.":"config websockets 팀을 만들었습니다.","Created config websockets tenant.":"구성 websockets 테넌트를 생성했습니다.","Email marked as validated after validating the email.":"이메일을 검증한 후 이메일이 검증된 것으로 표시됩니다.","Error marking email as verified when validating email.":"이메일을 확인할 때 이메일을 확인됨으로 표시하는 중에 오류가 발생했습니다.","Cellphone marked as validated after validating the Cellphone.":"휴대폰을 인증한 후 휴대폰이 인증됨으로 표시됩니다.","Error marking cellphone as verified when validating cellphone.":"휴대폰을 검증할 때 휴대폰을 확인된 것으로 표시하는 중 오류가 발생했습니다.","Authentication unlocked to log in after confirming email and mobile.":"이메일 및 모바일 확인 후 로그인을 위해 인증 잠금이 해제되었습니다.","Updated address.":"주소를 업데이트했습니다.","Created address.":"생성된 주소입니다.","Error registering or updating address.":"주소 등록 또는 업데이트 중 오류가 발생했습니다."}